[Civil Engineering] [Interview] 一人一條奇奇怪怪Interview 題目

我出題！

俊和Grad E

假如違例泊車罰款低於停車場收費，我們應該違例泊車

正反立場俾咗你，要你同第二team pk過

最後問你用咩卡通人物形容你自己

講左佢都唔知咩卡通人物